switch無端端學人搞online收錢 收到消息好多機主都頂唔順考慮緊放機了事

本身我地啲任天堂玩家已經好忍得
無game還無game 少有少既玩法
一直都相安無事

但估唔到老任真係黎料話開始收月費先比online 仲諗住佢係講下笑又或者兩三年後等switch喘定之後先開始搞呢壇野

點知佢依家咁冒進學人講收錢，搞到唔少機主蝕讓 變相又令部機少左好一批玩家，而且潛在玩家又會因而卻步，我真係諗唔到老任為咩要喺switch目前咁風雨飄搖既環境下開始收錢呢件事，實在太唔明智，最後咪益晒Sony同ps4 唉

大家點睇

唔係一早講左咩

dee哥又發功

一路都係未確定 到最近半年先有個日子
會以為有變數架嘛
就算定左都可以改啫 特別係部機勢頭差左
得返我地堅實玩家去撐都仲要收我地錢 有少少講唔通喎

I only play single player mode, never play online, so it does not affect me, at least.

印象中部機一出就話左會收費
唔知點解拖到而家先收

so sad><<

本身好似係2018年1月1號開始收

因為形勢未穩定，拖係好事
依家收就有少少唔理智啦

我部switch 得party game同單機遊戲
online收唔收錢完全唔關我事

有好多人會玩fifa

佢收錢我即刻上網買LICENSE 篤左部機佢算
個上網連線已經廢玩下大富翁都仆哂街重同我講收錢

一月一文打擊任記

收你幾10 蚊個月都叫晒春咁款
飲杯果茶都無撚左

不得不讚ps4個會員真係抵買 買機開始未斷過

但係switch覺得唔抵買咪唔好買囉

就咁拎住黎玩單機game會有咩改變

咪等佢有咩著數再買囉

其實switch憑咩覺得可以學ps4收費mode ?
唯一獨佔大作都係pokemon let’s go，但咁幼兒向，我代代追，今集都唔想買

屌佢老味收工想玩個大富翁玩鬆下都斷到仆街咁

以事論事啫唔好諗偏
純粹為自己同其他任豚抱不平

switch最近一年出現左唔少錯誤既決策，但呢次怕且真係最嚴重

Dee仔又發功
世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

呢隻pkm的確係有少少趕客，加入左pkmgo既元素，唔係人人受落

多game 就話姐
Game咁少都學人收錢
仲要本身d game咁貴
輕度玩家間唔中想開黎玩一兩鋪mk spt真係無意欲比呢筆錢
利申：無玩sony

集緊人join 家庭plan

改左機玩唔到咋

同埋有咩好急 佢個做法係唔掂既
真係開始流失玩家
自然會有優惠啦

改機狗嬲嬲

放咗部垃圾佢啦 有人唔做走去做狗

好多人夾家庭plan,, 留名睇一個月後夾班人是但一個轉老番成個家庭ban 曬

蝕讓即係有人接貨啦
點解會少左一批玩家
最多咪玩家數無增長

穗波雪音入黎未

Dee哥無比錢味玩唔到PayDay2

係無咩新game大作既時候搞收費真係玩死自己
任天堂成撚日捉到鹿唔識斷角

講明唔係正統續作喎
當係新line有咩問題

一出個日己經知。。。
暫時免費，之後會收錢

冇嘢玩洗咩online啫
Online傾下有咩玩？

Source ?

百幾蚊1年都嘈
咁嘅情況放機嘅人一定係失敗者

叫佢香港版整返個store加返中文先搞咁撚多野啦

單機已好足夠
連線都無咩game好連

Google can help u bro

呢幾日仲想收番部玩zelda 有無兄弟想放

索尼PS+會員數達到3420萬2017PSN收入約580億元 ... -
› news › article

俾你係老任，你都會咁做啦 但老任最on9 係佢送既game 係紅白既game, 真係當人傻仔

想放隻zelda,收到機可tg

大家多謝microsoft啦
唔係仆街xbox帶起左個頭
所有家用機宜家都應該唔洗上俾錢上網

咁我寧願飲杯果茶
起碼有野落肚

不如你Google下先

快D 放
唔好炒大亂鬥

第一次玩UBI驚？

覺得貴,一係改機
一係比錢 玩ONLINE ,

玩家庭plan 啦

喂 switch 究竟有咩game好玩姐

機貴 game貴 上網仲要收費
真係屌鳩你 遲d玩pkm唔上網玩條春咩

係人都知啦
source你條毛咩

睇標題就估到會然系列

Microsoft Suck

垃圾機，game咁少都學人攪plan

覺得貴係因為ps+送返ps4舊game, 同新出嘅game好快(幾個月)就會有折

switch送返舊switch game都好丫 (冇fd不過都想玩炸彈人,如果送實download )

樓主d 有d百份報同因航feel

借個位R吓人join family plan
仲有兩個位，齊人即開

亂咁招一陣遇到老番狗比人連座ban呀

唔會掛

因營運策略欠佳而導致銷量節節下跌的任天堂switch

而家最多人online玩應該係漆彈?

唔係FIFA?

老實講，如果佢佢架機整到類似ps4咁㗎運算速度又有畫質提昇，咁佢收錢冇問題可惜唔係。

柒本小龜頭入嚟未
再唔入嚟踢你B社

係呀，呢部機唔連lan線唔坐近router連線會疾到仆街，仲好意思學人收線

比錢sony係因為無計 switch憑咩

收錢

屌你啦 我落左好多嘴頭引左個朋友出機
點知過幾日我同佢講遲啲會收錢
佢第二日即刻放返部機出去，你話收錢有幾大影響啦

Fifa switch

family plan計均先個少少錢
switch本身就主打party game
唔通ps4又比到同樣既娛樂平台一班人玩咩 由ps3開始已經係走大作單機路線
同輕鬆party game兩個方向

毒撚都冇朋友一齊玩架喇
single plan根本唔預有人會買
係中國人香港人先咁撚貪小便宜
幾千蚊買機 但係幾十蚊都比唔起
同d on9買車又唔願比錢買保險一樣

都係個句 窮就咪學人打機
利申 除左xbox 所有console都有

只證明你朋友窮兼on9
btw 物以類聚

如果真係會成日online打 個一百幾十蚊真係好少姐
不過比起PS plus 每個月送game 有時仲送大作 真係差好多

仲要PS4咁多online game打 Switch多人玩既online game真係十隻手指數得晒

ps 出左幾多年
sw出左幾多年呀大佬
psn都唔係一推出就送大game比人玩喇

講咁耐 有無手足想放機

未夠一個月wo ching,
唔介意等埋十月先開post啦

人地switch岩岩出左冇耐，game唔多就要人地送大game 貪心到

兒燈反潮流

應該叫咩名好？
Switch +
ND +

online要收錢仲有冇人玩架

以任記既性格起碼2047年先有機會送switch game

fortnite 就免費,唔比錢都可玩

任記係一部機一隻大作，

下年會出新機架喇，儲定錢買差唔多

你肯定？
如果少咗人買switch
會更少廠商肯出game

其實咁樣對好日唔玩下個堆人無乜吸引力
諗落正如以前玩online game咁
一星期玩一兩次的話都唔會諗住買月費plan咁

Psn 都要收錢，但係人地會定期送games, 雖然唔係個個月送的games 都係大作，但係起碼人地間唔中都會送d AAA titles.
但係switch 有幾多大作可以送出來？

淨係早幾個月送mafia 3已經值回票價。

真係搵鬼會埋單 。

任天堂嗰啲主機傳統上係會慢一個generation

佢都冇game可以送，ps4開頭都係上下，但依家久唔久有d ok嘅game送

玩單機吙金唔洗俾online錢攞

玩單機咪唔洗俾online錢攞

係，會出SwitchPro跟薩爾達傳說Online

問題唔係收錢,係佢既服務內容垃圾
屌你收得錢但最ON9個樣同人邊打邊傾要人拎外開手機傾都唔改

P's4 開頭都唔會送ps1 game 咁on9啦 , 成班人重因為堆紅白機game 打曬j

呢個真 好on9 送呢d垃圾game 懶係懷舊
預咗俾班人屌覺得好正 你未出世未玩過唔明

但真係認真送d game 好少 不如直接整個gba 模擬器 送pokemon 洛克人我即刻鋸哂

利申買咗2400yen一年 係為咗cloud save

要玩online就玩ps4啦
Switch 梗係玩單機驚

坦白一定少咗人支持
學人搞收費 但連game chat都要經apps去支持 設計唔完善

但為咗cloud save 一定會買
switch帶返公司 出去朋友聚會 易唔見 易跌壞
cloud save需求仲大過ps4

少game出 -> 少game送 -> 少人買機 -> 少人買game
-> 吸引唔到廠商出game -> 少game出

揾過啲friends 啦

嗱，我有50抦帶+十幾隻 download game
64gb 已爆

唔明之前有巴打hack 機話十幾gb 夠用

上網同人夾果班巴打 真心講小心D
spotify係連登都唔少人中伏
唔好彩其中一個玩老翻 你都仆街

正皮嗰啲全部丐衣 冇game

玩得switch預左比人撚狗

都夠肯定最多只會比到gc

外國屌到反艇人地任豚仲係到打晒飛機

眼紅人地賺錢，又要小氣送廢game

xb同ps送既野同比既野真係完全對得住個價
任記

放機PM我thanks you 你

垃圾機
自從ps4出mon hunt已經正式收皮

利申冇買

佢出到gc同wii果d我又唔拘。
不過老實講，其實年費好平啫

wii唔使諗，好少少既體感game/game都應該會port去ns賣錢
gc game等ns就收皮個時都有機會送既

屌你啦傻鳩
人地出左announcement 你就ff會有變數
即係97 你本身以為會變07、17、27、47？
定係你以爲自己喺老母個肚訓撚左廿年呀
訓撚醒未呀

畀幾多錢
寫得咁撚hea都有錢？
不同請我
起碼我有真係玩下任記game

會唔會pc上網費都好過佢

無聊

出左大亂鬥同Pokemon後，咪又係會乖乖地連線，pkm 集集一出都洗榜，今集驚閪你無人玩？

起碼少左班冇信用卡既學生哥
佢地想比都唔知點比

希望有COD BO4